[逃犯] 他信在港豪宴嫁女 泰國公主等千人到賀

（星島日報報道）本報日前獨家報道，流亡海外的泰國前首相他信在港嫁女，婚禮昨晚在尖沙嘴一家五星級超豪酒店舉行，他信親身來港主持，身穿露肩銀白色拖尾婚紗的他信幼女貝東丹，有如仙女下凡，高貴大方。泰國烏汶叻公主與他信胞妹英祿，與近千賓客到賀，全場衣香鬢影，場面盛大。

他信幼女在港舉行盛大婚禮。流亡海外的泰國前首相他信，其幼女貝東丹與機師未婚夫彼多，昨晚在尖沙嘴五星級超豪酒店瑰麗酒店（Rosewood Hotel）舉行盛大婚禮。兩人早於本月十七日，在泰國舉行訂婚典禮，他信只能透過視像觀看婚禮，但愛女昨在港舉行婚禮，他信早於上周來港籌備。

舉行婚禮的瑰麗酒店三樓宴會廳布置奢華，酒店入口設有傳媒專區，近五十名中外記者在場等候。至昨午三時，一對新人進入宴會廳，其中新娘子貝東丹，穿上一襲露肩銀白色拖尾長婚紗，有如仙女下凡，由十名美艷伴娘陪伴，新郎穿上黑色禮服，結上黑色煲呔，可謂男才女貌；主人家預先在泰國請來一隊六人樂隊，即場演奏。

前泰國首相他信，昨午四時乘豪華房車到場，身穿黑色禮服、配上棗紅色煲呔的他信，面露燦爛笑容，不斷向在場記者揮手，並笑言「十分高興。」

約一小時後，悉心打扮的他信胞妹英祿，亦乘價值千萬元的防彈房車到來，她身穿粉紅色長裙，面露笑容，雙手合十以泰文「你好」向在場人士問候，她更稱：「為家人感到興奮！」

泰國烏汶叻公主於傍晚六時到賀，他信與長女萍通塔及女婿親自到門口迎接，各人引領公主進入會場，並向在場多名來賓逐一介紹。

至於其他賓客亦陸續乘車到賀，估計宴會廳內有近千名嘉賓，當中包括「親他信」的政經界人士。酒店採取嚴密保安措施，派出大批人員駐守場地及門口，更不准記者進入宴會廳。